一直推到1·1民陣遊行

如題，不解釋

自推10連

10

9

8

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

push

7

6

5

4

推

10

3

2

1

民陣：唯有在此重申 我們一定會與警察的暴力割席

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

自推

推呀

幫您推

推爆佢

推

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

香港人還記得嗎？覺得攰嘅請你望一望

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
黃健茵小姐 - 8/10/2019 （被墮海）
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

急救自白：男友被逼望住自己女友被輪姦，之後仲要被男警帶入廁所洗走精液

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好慣 唔係下一個就會係我地

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

一月一日 約定你

Push lm

Push

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

推咗未推咗未

又話推嘅

我哋一齊行啦好嘛？

天后站出

推推推

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

推一下

繼續推

不打尖 不遲到
天后開始繼續向東排

借位一用！我深信一定有人未睇過。。。

維園見

各位手足到時見

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

瞓醒好準備出門口啦

香港人2020塞爆港島

出咗門口未，記住早啲入維園出發

［突發］維園要人！全世界同我入維園

推！